一克fynbos植物的根组织——大约一个图钉的质量——可以延伸到15个足球场那么长。 非洲的fynbos植物用世界上最薄的根坚守着自己的阵地，杰克·比勒，2022年3月1日，科学新闻 
 图表上密密麻麻的箭头和连接的网络，与强迫症患者的软木板有明显的相似之处，木板上布满了红色的绳子和图钉。 他们称之为阴谋论。 但阿丽娜·陈(Alina Chan)在推特上表示，这种病毒来自实验室。 2016.6.25 MIT科技评论| 
 在标准盒靠近顶部的地方插入一个图钉，以防止盒子从底座上被完全提起。 《少年机械师》，第二册，各种各样 
 把模板放在合适的位置，用图钉把它钉在奶酪布和吸墨纸上。 工作与娱乐图书馆:刺绣|艾菲·阿彻阿彻 
 如果要用刀切出图案，在开始之前用图钉钉住皮革。 工作与娱乐图书馆:刺绣|艾菲·阿彻阿彻 
 她用图钉把后者挂在写字台的镜子旁。 走出空气|伊内兹·海因斯·欧文 
 她从墙上取下缩微图、图钉和所有的东西，把它放在她的手腕包里。 走出空气|伊内兹·海因斯·欧文